熱刺真係一隊比狗捧嘅隊

又黑 垃圾

英超黑到去歐聯

好人好姐點會有人唔做走去做狗

咁兩個手球

希望天有眼

唔計

樓主全家百病纏身 長命百歲

熱狗質素

熱刺點解要比樓主捧

連登仔最撚叻，熱狗d野盲無限放大
人地做相同既野盲視而不見
踢到下腳就話熱狗mma，人地踢腳就無事
熱禁區犯規唔foul 就話黑哨，人地禁區犯規就無人講

袓2個手球唔開 post???

比人黑 ：唔計 抵死

樓主質素

只係比猁狗追既球隊啫,不過佢地一向勁忙,好幾隊競爭對手既波幾夜都追住黎睇

SON 比人連踩2野,對面咁都沒牌

踩兩下踢一下黃都冇
熱狗真係賤到

凍刺

暖刺

狙狗咪又係意假 咁高咁大

果兩球都好講 而家特登產人唔中波

就係無人做相同既野麻

盲撚左？？